便衣狗毀露宿者物品 被涉刑毀壞被捕

工作盡責 上司寫求情信 判社會服務令

講就講係向驚方報到，實際係復工

準時番工

就算告
控方係警察
證據不足或者口供上輕手啲就攪掂

出到黎又係第二個朱sir

Condom
完左抗爭你估唔會清算？

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

呢單點會得刑毀咁少
係傷人+刑毀+恐嚇+妨礙司法公正+知法犯法
除咗依隻停職狗
仲有另外六隻狗
一啲事都冇

打死物告刑毀
打人告老謀
Condom準備好未

最後咪訓斥囉
繼續返工出狗糧

求情理由一定有處理示威壓力大 雨傘後果排所有狗隻犯罪都用呢個理由

反送被壓力大，冇事

有cctv 影到先告

收皮啦

偷拍強姦都話因為壓力大架啦

cctv影唔到 唔計

7隻狗
唔好比另外6隻走甩

仲有係傷人!!

做戲姐吿唔吿又一回事
黑警會拉自己人 咁香蕉糖 關狗同埋杜狗一早食左屎啦
仲有721個鄉黑農夫呢
都係果句 今時今日仲信香港popo同法治係天真嬌

拖幾個月上庭無事又出返黎

執行職務俾人告，天慌夜談

巴打心水清

之前虐老果單靜靜雞減輕控罪